{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058591",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10052529",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제천 무도글램핑카라반"
    },
    "text": "武道グランピングは周辺景観が優れた場所に位置し、美しい景色と澄んだ空気を楽しむことができます。 ただし、個人火器(火鉢、バーナー、電気/ガスグリル、炭など)は使用できず、入室は15:00からで退室は11:00までです。 送迎サービスは提供されておらず、バーベキューを希望する場合、炭とグリルは4名基準で20,000ウォンであり、炭を追加する場合、10,000ウォンの追加料金が発生します。 幼児は37ヶ月以上から1人当たり15,000ウォンの料金があり、乳幼児は追加料金が発生し、最大人数の超過は不可能です。 客室の種類によってキャラバンABCDは個別バスルームとトイレが使用でき、セミキャラバンとグランピングは共用シャワールームとトイレが使用できます。 インターネットは無料Wi-Fiを利用でき、ペットの同伴や入室はできません。 ブルモンは個別テラスで利用可能であり、薪は15,000ウォン(8~9kg)であり、追加購入時に10,000ウォンが発生します。 ストーブのレンタルは20,000ウォンのレンタル料があります。 駐車場は無料で、客室では調理が可能で暖房、消火器、煙感知器が完備されています。 さらに、洗濯機、共用シャワールーム、共用トイレ、電子レンジ、トランポリンをご利用いただけます。 プールは夏季のみ運営され、営業時間は15時から19時までで、水着やラッシュガードを着て訪問しなければなりません。 訪問者のレビューによると、この宿は社長の親切な待遇ときれいで美しいグランピング場に数えられ、家族や友達と一緒に楽しむのに適しており、余裕のある休息を楽しみたい方におすすめだそうです。",
    "QA": [
        {
            "question": "武道グランピングのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "武道グランピングのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "火器は利用できますか？",
            "answer": "個人火器（火鉢、バーナー、電気/ガスグリル、炭など）は使用できません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しみたい場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "バーベキューを希望する場合、炭とグリルは4名基準で20,000ウォンで利用できます。炭を追加する場合は、追加料金として10,000ウォンが発生します。"
        },
        {
            "question": "幼児や乳幼児の料金はありますか？",
            "answer": "幼児（37ヶ月以上）は1人当たり15,000ウォンの料金があります。乳幼児の場合は、追加料金が発生します。最大人数の超過は不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室の種類によってトイレやシャワールームの利用は異なりますか？",
            "answer": "キャラバンABCDは個別バスルームとトイレが使用でき、セミキャラバンとグランピングは共用シャワールームとトイレが使用できます。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "ブルモンの利用料金やその他のオプションはありますか？",
            "answer": "ブルモンは個別テラスで利用でき、薪は15,000ウォン（8~9kg）で利用できます。追加購入時には10,000ウォンが発生します。ストーブのレンタル料は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室では調理が可能で、暖房、消火器、煙感知器が完備されています。また、洗濯機、共用シャワールーム、共用トイレ、電子レンジ、トランポリンも利用できます。"
        },
        {
            "question": "プールは利用できますか？",
            "answer": "プールは夏季のみ運営されており、営業時間は15時から19時までです。水着やラッシュガードを着用して訪問する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どんな人に武道グランピングがおすすめですか？",
            "answer": "この宿は社長の親切な待遇ときれいで美しいグランピング場として評価されており、家族や友達と一緒に楽しむのに適しています。余裕のある休息を楽しみたい方におすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 511,
        "QA": 660
    }
}